DVD Dcada,Ao cubo 10 anos de Rap Gospel Nacional,Grupo constitudo por Cleber,Dona Kelly,Vulgo Feijo e Dj FJay! Musica Tche Gue Die no Memorial da Amrica Latina!

Fnix Funk Representando BODY STREET MOVIN 